\textbf{\LARGE Tableau de bord de l'équipe 2 (CMOSdestroyer)}

{\large Semaine 5 à 8 (Période du mercredi \textbf{16 février 2022} au mardi \textbf{15 mars 2022})}

\begin{multicols}{5}
  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.6\linewidth]{../img/brow2801}
    \caption*{Walan Brousseau}
    \label{fig:image-membres-brow2801}
  \end{figure}

  \columnbreak

  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.6\linewidth]{../img/cusj3102}
    \caption*{Jérémy Cusson}
    \label{fig:image-membres-cusj3102}
  \end{figure}

  \columnbreak

  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.6\linewidth]{../img/daom2504}
    \caption*{Matthieu Daoust}
    \label{fig:image-membres-daom2504}
  \end{figure}

  \columnbreak

  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.6\linewidth]{../img/debp1101}
    \caption*{Philippe Debigaré}
    \label{fig:image-membres-debp1101}
  \end{figure}

  \columnbreak

  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.6\linewidth]{../img/laba2123}
    \caption*{Antoine Labrie}
    \label{fig:image-membres-laba2123}
  \end{figure}
\end{multicols}

\begin{multicols}{2}

  \section{Rôles des membres de l'équipe}

  \begin{minipage}{\linewidth}
    \begin{tabular}{ll}
      \hline
      Nom (CIP) & Rôle\\
      \hline\hline
      Walan Brousseau (brow2801) & -\\
      Jérémy Cusson (cusj3102) & -\\
      Matthieu Daoust (daom2504) & Scrum master\\
      Philippe Debigaré (debp1101) & -\\
      Antoine Labrie (laba2123) & Responsable des test\\
      \hline
    \end{tabular}
  \end{minipage}

  \section{Objectif du projet}

  Réaliser un pipeline graphique 2D inspiré des consoles des années 1980 pour afficher un jeu vidéo de style \textit{Bomberman}.

  \section{Suivi du projet (Courbe en S)}

  \begin{figure}[H]
    \centering
    \pgfplotsset{
      width=0.8\linewidth,
      }
      \renewcommand\sffamily{}
      \begin{tikzpicture}
        \begin{axis}[
          xlabel=Semaine,
          ylabel=Travail (h),
          xmin=0,
          xmax=12,
          minor x tick num=1,
          ymin=0,
          minor y tick num=1,
          legend pos=north west,
          legend cell align={left}]
          \addplot [blue] table [x=Sem, y=CBTB]{budget.dat};
          \addlegendentry{CBTB (Prévision)}
          \addplot [red] table [x=Sem, y=CRTE]{budget.dat};
          \addlegendentry{CRTE (Travail)}
          \addplot [green] table [x=Sem, y=CBTE]{budget.dat};
          \addlegendentry{CBTE (Avancement)}
        \end{axis}
      \end{tikzpicture}
      \caption{Nombre cumulé d’heures de travail par semaines}
      \label{fig:suivi-budget}
    \end{figure}

  \columnbreak

  \section{Sommaire des heures de la semaine}

  \begin{minipage}{\linewidth}
    \begin{tabular}{lrr}
      \hline
      Nom &  Cette semaine & Depuis le début*\\
      \hline\hline
      Walan Brousseau   &  16 &  59\\
      Jérémy Cusson     &   9 &  25\\
      Matthieu Daoust   &   9 &  35\\
      Philippe Debigaré &  20 &  48\\
      Antoine Labrie    &  12 &  35\\
      \hline\hline
      Total             &  24 & 139\\
      \hline
    \end{tabular}
  \end{minipage}

  {\footnotesize *En tout temps, ces données peuvent être ajustées à la suite d’améliorations dans les techniques de collecte et de saisie, de validations ou de mises à jour de l’information afin de refléter au mieux la situation actuelle et antérieure.}

  \section{Suivi des risques}

  \begin{minipage}{\linewidth}
    \begin{tabular}{p{1.65in}p{1.65in}}
      \hline
      Risque & Mitigation\\
      \hline\hline
      Mauvaise interprétation de l'objectif du projet & Non déterminé\\
      \hline
      Bris matériel lors des essaies & S'assurer d'avoir plus d'un exemplaire de chaque pièce\\
      \hline
    \end{tabular}
  \end{minipage}

  Suite aux commentaires de la semaine dernière, les risques reliés à l'équipe ont été retiré et les risques techniques ont été conservé.

  \section{Problèmes rencontrés}

  Nous n'avons pas rencontré de problèmes majeurs cette semaine.

  \section{À aborder avec l’équipe professorale}

  Nous n'avons pas de questions spécifique cette semaine.

\end{multicols}

\vspace{20pt}

\section{Tâches réellement effectués dans la semaine et prévues pour la prochaine semaine}

\begin{table}[h!]
  \centering
  \begin{tabular}{lp{3in}llll}
      \hline
      ID & Titre                                       & Effectuées\\
      \hline\hline
      0  & Déploiment des outils de gestion de projet  & Oui \\
      1 & Upload fichier initial                       & Oui \\
      2 & Aller chercher les boîtiers imprimés 3D      & Oui \\
      6 & Définir l'interface                          & Oui \\
      \hline
      3  & Compléter l'atelier 2                       & Non \\
      4  & Compléter l'atelier 3                       & Non \\
      5  & Make it easier to start collaborating       & Non \\
      7  & EPIC-Pipeline                               & Non \\
      8  & EPIC-Jeu                                    & Non \\
      9  & Temporary C code to put dummy data          & Non \\
      10 & Explore Hog to determine if it is worth it  & Non \\
      11 & Modules du jeu                              & Non \\
      \hline
  \end{tabular}
  \label{tab:tasks}
\end{table}
